壞車都照比人抄牌

話說夜晚call左拖車拖左去車房門口
第二朝車房未開門就比人抄左牌
頭都寫明壞車，照抄，可應覺得我扮野掛

有哂拖車單，車房單
車房話有哂單應該可以取消佢

有無人試過?

車房負責

申請取消

再跟返張單個no.搵返條垃圾黑狗投訴佢

你拖去公家街點解唔抄得你on9

車房未開門點唔擺街，撞開到閘佢呀

啱呀 咁都抄又唔見抄街邊貨斗

搵間有錶位嘅車房咪無事囉

跟住就問做乜唔坐係車等丫

壞車大撚晒 on9
仲大條道理

壞車惡過狗

行正你要拖去停車場，泊到車房開門至揸過去

咁你有咩高見，
可以點做

我係連撻都撻唔著，車都行唔到唔

拖住兜到車房開門

交$320囉 ， 壞車一係拖去街邊車房擺低鎖匙，一係拖去有自己地方既大車房啦，你擺喺街理撚得你死老豆都要俾人抄架啦

人力車咁拉過去

On9?
先唔計錢
應該拖去停車場擺過夜
等車房開先再拖返返去整

咪夜晚拖左去車房門口，佢閂左門咁可以點
如果取消到，你係咪食左張牛肉乾佢

原來壞車可以隨便泊長知識了

樓主上連登取暖反被屌
正宗有錢買車無錢泊車
又壞呢樣壞果樣睇怕都係
P牌仔買架錢七練車

總之車房錯撚晒你無錯啦啱呀啱呀

拖次車仲貴過張320
拖兩次計兩次錢
咩料

你有無牌架?

係囉 咁你咪交左張$320囉咁多嗲仲乜鳩？
有無牌架

拖去付近咪標泊12HR, 開左車房先再拖

取消到你係咪食撚左佢

係呀樓豬 快撚啲寫信取消啦傻仔

唔撚食，死全家啦

交錢喇柒頭 車房大撚哂咩

你壞車要全香港人比條路你霸？

咪撚傻 取消唔到 車房等你自己食only

係死全家都係果啲泊街仲以為自己大撚晒果啲

$320 都比唔起咪渣車

我拖架車架去禮賓府好唔好?

都係壞車離ja?

你聽邊個鳩吹話壞車唔抄牌？

壞車就唔抄
咁個個車頭都話自己壞車啦

我壞車我大晒

我下次拖去你屋企門口

咁真係冇計架喎，
打唔打得甩我唔知，感覺都係車房搏大霧，不過衰左叫你自己搞，
早幾年都試過初一壞車，都要拖去附近爛地擺幾日，車房開再拖過去，
冇計架喎，唔通又掉喺街3日咩，
佢大條道理抄你，
你呢個case 算係求情咋

可以呀
吹你唔脹
壞車大晒架嘛
拖夠十架

樓主而家開始亂吠啦

攝到成車報紙扮壞車呢招，當年笑聲救地球已經講過

咁即係你窮你冇錢
唔係冇方法囉

我發覺呢到真係好多牌都未有既小朋友
搵個真係有揸車嘅都唔會答埋d on9野

樓主間車房可能買埋條馬路，所以抄樓主牌係有問題

Between 叫番車房比佢擺車唔係佢比邊個比

大把閪樣長泊係街當假日車阻住曬
樓主想酌情合理

下？

咪on9啦
影你車牌你睇吓先啦

百里香個老細死左都比狗抄牌 你壞架車咋喎

車房有邊架唔係壞車

咁咪唔撚洗抄

你唔搵個門口有錶位既車房咪抵你死

荃灣大把呢D 車房

呢個有咩問題
你都開post問13萬budget 320i vs c200 vs a5啦 做咩姐你

其實樓主都係遇過呢種情況 問吓問題 唔洗下下起曬鋼

重點新牌姐 有渣過車都唔會好似樓主問呢啲問題啦

你睇下樓主啲態度先

壞車有特權

為左3舊水寫信求情不如唔好揸

壞車應該罰1500亂拋垃圾啦

其實有咩問題，少少錢啫，入一次油都無咗啦，玩車嘅雜費嚟啫，你買車果陣應該計埋呢啲數

全世界圍住你轉

啱，上次壞車打橫泊左係屯公

個個都話壞車 咁仲成世界

3舊水買個方便 我覺得OK 啦

理性討論 法例無話壞車可以唔抄喎

樓主死老豆，趕住去醫院見最後一面，所以唔可以抄

咁以後個個車頭寫張紙話壞車就可以泊街啦

壞車就唔抄得,你個人因為疫情番唔到香港渣走部野都比人抄啦,違例泊車理得你乜野原因

小心比班輸閪咬

咁如果我喺吐露港公路中線壞車
個人行咗公路邊路肩call車 係咪都可以抄我部車違泊？

你係咪即刻駁咀啲fd

你啱呀，
如果樓主好似孝子守夜咁守喺架車旁邊，等天光車房開門，應該真係唔使抄的

正解
本身諗住曲曲地算
樓主自己串返自己
交$320咪已經係最好嘅方法

我揸左車10年啦
拖車600左右 視乎遠近/過海

條數你自己都識講啦
你交左佢咪已經係最化算囉
又唔交 嘈乜春？
想再泵大佢條數？

其實你無牌btw?

其實壞車係唔應該比人抄, 除非你係popo啦

亂拋垃圾罰1500
樓豬賺左

咁又岩wo

亂泊壞車收17張告票 洋工程師：不是大問題

執業大律師陸偉雄表示，涉事車主需繳交「牛肉乾」罰款、拖車費及扣押費，因其車輛由警方安排下，由拖車拖往汽車扣留中心。車主若要棄置車輛，仍要自行召拖車到汽車扣留中心處理。他提醒車主要履行車主責任，不可在道路上遺棄車輛

3年前有條鬼佬壞車被警犬抄足十七張，唔交就通緝

如果壞車可以唔抄，咁車房將啲未整好嘅車泊晒喺街又得唔得？

車房仔哄下你就信哂
天真

四個轆拆晒唧起放車房門口都照抄啦大驚小怪